撒旦的女兒 - 林鄭月娥

佢口口聲聲受上帝感召，原來佢嘅上帝係魔鬼撒旦，殘殺無辜市民，以後專稱佢做魔鬼女兒林鄭月娥啦天主教徒喎

一個真正邪惡既人唔會有罪惡感

天主教徒最驟忌同魔鬼連上關係，傳返俾佢等佢點面對佢嘅信仰，林鄭落地獄